【經紀收佣90萬】理大學生會涉誇大資金以通過風險評估

《蘋果》取得相關保單複本，發現學生會投保時涉誇大擁有的現金，由大約2,000萬元誇大50%至3,000萬元，疑藉此通過風險評估。

此外，臨委會投保時需要申報按年收支，葉報稱學生會每年營運開支約60萬元，被質疑「報細」最少六成。按理大學生會近年收支情況，每年總開支大約為150萬元，主要用作印製學生報、4名全職員薪俸、舉辦活動及補貼福利品等。

有前線保險經紀分析指，若理大學生會如實申報所擁現金，不可能通過風險評估，「cashflow（現金流量）最少要多保費總額一倍，公司都要確保個客有能力、供得起」

負責處理該保單的經紀在保單生效起計的3個月內，料最少可獲90餘萬元的佣金、季度加年度獎金，「絕對係一張大單」。

前受保人為今屆理大學生會臨時行政委員會主席葉松青。

發發啦，發發啦。

唔會再比學生會費

可以唔畀既咩？唔係強制既咩？

一定要但可以拎返退會

今年開始可以唔比 以前強制

依家分開交了 所以可以唔洗交

有得唔交梗係唔交啦

有正常途徑唔交 就係先交再申請退

而我yr4就直接交少140

推到主席坐監

覺得班細路中咗wechat 雞

做好生涯規劃

個Referral袋唔少

其實不嬲都可以唔交
就算之前你都可以學費直接入少百幾蚊唔交

佢死左 ，係咪su可以賺好多？

四方口臉 係咪支那種黎

90萬, 幫師兄上車呀師弟真係好人自己以後要乞食

呢d一定比我長期撚狗

Call police la diu

等緊理大人報驚